何君堯咁撐警 點解唔去當差

窮人先做警察
咁有錢梗係做蝙蝠俠㗎啦